其實女仔冇毒撚想像中咁難溝, 最緊要係有勇氣夠主動!

成日話有錢有樣就大哂,男人不壞女人不愛,
呢啲只不過毒撚比自己既失敗藉口,
係....的確有咁現實既女仔, 但佢地只係部份人.

某程度上,好多女仔要求係高,但唔係毒撚想像中果種要求有錢靚仔
而係睇你的心地善唔善良,

好多女仔受過傷,怕寂寞,冇安全感,有陰影,
想要既係一個孝順有愛心,專一溫柔, 願意為伴侶刻苦既男朋友,
呢樣係世間少有,

好多時毒撚錯過愛情,係因為冇嘗試過,
所謂既口才技巧, 雖重要, 但唔係最重要,
最緊要你要有勇氣, 試下同佢傾計,甚至約食飯,
係相處既過程中, 令對方感受到你既真心.

即使你條件麻麻,
但每個人都有優點, 情人眼裡出西施,
如果大家有緣, 佢可能會動情.

9月6遊行 thx

毒撚就安份守紀啦 溝咩女姐

我未出聲佢已經彈開
點知我溫柔體貼孝順

女仔點冇要求都唔會揀到毒撚

樓主應該係靚女

靚仔應該OK

睇下邊種毒撚,
憤世,仇女, 心理變態, 行為痴線果種毒撚 ,就冇咩女鐘意,

但係內向怕羞清純善良既毒撚, 大把女鐘意

我寧願坐阿嬸隔離

827 著黑衫
906 九龍見

唔好拎男仔把尺去衡量女仔,
女仔係會煲劇追星, 但揀男朋友就唔會太睇樣,
當然唔好太樣衰, 正正常常乾淨就OK

夠mk咪溝到女囉

你自己咁諗姐,
以貌取人既BITCH係有,但只係部份女仔

女人唔好太樣衰, 正正常常乾淨 = 靚仔

真

以前唔夠勇氣，淨係識整小禮物送俾佢，又唔夠膽打俾佢，淨係whatsapp 傾計

自從我鼓起勇氣，買左隻撈，問表哥借左架波子揸之後，有好多女仔真係俾我嘅勇氣感動左，成日話要同我一齊坐車，又話冷氣唔夠，所以要除淨兩件，送左佢返屋企又成日主動搵我，話下次可唔可以上我到喎

加油！相信大家有日都可以溝到鐘意嘅女仔！

係....的確有咁現實既女仔, 但佢地只係大部份人

百貨應百客,

犯賤既女仔先會鐘意賤男,咩撚賤男磁石果啲

好女仔多數鐘意返好男仔

又玩鳩啲毒撚

你知道呢位仁兄外表嗎？

金鐘m記 .jpg

好女仔多數鐘意返好男仔 但傻傻分不清楚

堆填區～

感情台囉, 我覺得連登好多絲打都好好,
當然唔係講緊成人台果班SLUT

SL个UT 可能都有很好的～

1百分～

講得幾好聽
事實唔係咁

你個名

又想害毒撚
比假希望

我係女都唔會揀自己做男朋友

做人最緊要有自知之明

口才點會唔係最重要 最吸引到女人係把口

咩呀!?

我覺我口才技巧只係表面野,
更重要既係心意

舉個例子, 當你鐘意一個人,
會可能會做左啲咁笨拙好傻既野,
但對方係個善解人意既女仔,
佢會睇得出你真心愛佢

樓主應該係毒撚

我唔係無試過，我試過安份守己，日追夜追，只係追一個女仔，我試過，但係出面個班mk，佢哋有咁既誠意咩？佢地只係拋個樣出黎，攞少少時間，中出即飛完之後就不停追其他，咁叫做公平咩？你出去問下班毒撚，是旦問一個毒撚，問下佢地想要d乜嘢，佢地既答案好簡單，只係想要一個好普通好普通嘅女朋友，點解佢要用成世人既時間去追一個女仔？因為d mk係到玩嘢呀！越靚仔 越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？

哂鳩氣啦屌你老母

成篇都ff

自身經歷分享

得啦得啦
咪又係睇係咪高大 靚仔
定係有錢

發完夢請翻嚟現實

我選擇安分守己

應該大膽追求愛情, 唔好錯過十幾二十歲既青春,
愛情呢家野, 勇於嘗試好大機會成功

咪害人啦,一陣D毒撚跳晒樓係咪你負責

更大機會做好人/好朋友

最傷心既唔係食檸檬,
而係青春試都未試過

如果呢條女有勇氣夠主動你係咪受?

我沒有溫柔 唯獨有這點英勇

不了
傾計玩下試水溫就得
進一步不了

但都唔係咁易

我話你知, 呢個世上有樣野叫戀肥控,
有啲男仔天生鐘意肥妹, 對瘦女冇興趣,
所以肥妹AV 有市場,

所以話,百貨應百客, 好大機會遇到愛你既人

你ON 9?

內向怕羞清純善良既毒撚
咪靜靜地唔出聲, 但俾班MK 拎黎取笑,跟住你D 垃圾女人咪又附和下

收皮啦女人, 講咁多野咪又係叫D毒撚落返場玩個GAME, 叫毒撚付出
你無講俾毒撚知,D 女人可以付出, 但唔會對毒撚付出, 係對D MK

笑撚死,叫人落返場玩,唔係你地D 女人付出, 仲係叫D 毒撚付出
咁既態度氹人落搭架咩

人性問題
如果你地D 女人俾大男人食住,自己係底層,會唔會加一層底層,等自己唔係墊底呀

口才技巧即口技

口技好，排隊排到去尖沙咀

點撩女仔呀
利申：A0毒撚

就係無自信無溝過女

心水清 講事實盞比人話仇女 憤世

一諗起個女仔咁好，自己成篤屎咁

女仔最鍾意出嚟遊行嘅男仔

因為無咁上下脂肪代表無咩資源去養育下一代，所以人類潛意識都會咁樣揀偶

Your Face Your Fate

樣柒仲想食女,師兄瞓撚醒未

唔好咁

驚有人真係信

真真真

827 著黑衫

Sad but true

男仔真係會咁諗大部分男仔都鐘意骨感喎

正想講 之前喺FB睇過一篇文
樓主話佢介紹一個毒L fd比個樣子正常嘅女仔fd識
毒L fd唔知自己幾多斤兩仲不停彈個女仔
然後樓主嬲到以後唔再理個毒L

溝女可以唔睇外表 大前提係行為同心理要正常

油頭肥矮毒

唔好話女，仔都彈開

已經好有勇氣同夠晒主動，為何仍不受溝

根本毒撚現實生活中連女仔都識唔到
傾唔夠三句已經dead air到尷尬

識主動就唔叫毒撚啦

都要睇下有幾毒

就算有勇氣，唔識講野都冇用

而係青春試都未試過<---
試咩, 試俾女人虐待?

咁唔試好過試啦

唔想去害人啦...自己都養唔掂

港女做靚仔有錢仔肉便器都唔會簡普通男囉好冇

樓主我屌你老母呀，比假希望人最仆街

或者對方養返你呢
大把女仔係事業上幫返個男仔啦
老豆幫個女買樓, 或者個女有外國護照

其實唔難

笑撚左
D女鐘意人心地善良？ ？？
呃鳩細路都作個好d 既理由啦

就算個女仔睇得起你，咁點面對佢屋企人

有科學根據

我識好多有錢女, 老豆老母都唔介意男方窮,
佢地重視既係個女開唔開心, 你對佢好唔好

更何況, 你同個女拍拖, 又唔係同人地老豆老母

無左毒撚呢一層階級(做兵, 管接送. ATM,傾心事)

得返D MK同女拍拖既話

D 女又受哂MK D氣
D MK又俾D女要求既責任壓到抖唔到氣(MK真男人唔鍾意負責任)

咁點可以MK同D 女長久

咪加一層毒撚,D女受MK氣,就揾毒撚傾心事,D 女想要求責任,唔洗MK做,叫D毒撚分擔

成個食物鏈SET 左出黎
頂層:真男人,MK
中層:囡囡
底層:毒撚

我接觸過唔少呢種女仔,
所以先講返比你地聽

自己咁柒，條女拖住自己出去盞影衰佢
一行到出街俾人指撚住黎笑，面都黃撚埋

條街咁多男仔好過自己，自己憑乜嘢吸引到佢/留住佢

收皮

驚世文

俾過一個女仔親口讚我對佢好sincere 之後過多半年同個有錢仔一齊

有錢=好男仔

其實追女唔難
但有d仔個樣得3，4分又想追個6，7分既
人地唔理佢 又覺得人地臭雞扮上菜
因為人地個樣而揀人 又唔接受人地因為你個樣而拒絕你
一邊對自己同level既女仔指指點點
又話人地樣衰又性
最後a0又話d女仔貪錢要靚仔
又覺得冇女識欣賞自己既內在美
都係d膚淺庸俗既死臭雞

講到尾都係要靚仔、身型好

毒撚眼角高啫

毒撚agger...

我咪MK仔囉,
其實所謂毒撚,只不過係性格內向姐,
佢地都有優點, 我欣賞毒撚,好多女仔都欣賞,

從來都只係毒撚歧視毒撚,

我咪話心地善良囉
其實呢個真係好罕有!

主要係心態 好好經營自己 培養魅力

埋單呢?

點為之心地善良呢 每年捐100萬出嚟?

多撚餘啦
邊條女唔係待價而沽
到到自己差唔多歲數咪真係唔介意毒撚囉

睇心底善唔善良?

女人一見毒撚即刻彈開三尺窩 仲講咩有無内涵口才啊？同埋都唔會同你見啦on9咩曬自己時間

-
越真心只會受得越重傷

唔agree
女人係呃番嚟的

同意一半啦，首先毒撚難識女，連女都識唔到，講咩溝，玩交友app又難識

就算毒撚身邊有女，仲會傾下計，毒撚都唔識拿捏個力度，少少野就覺得有機，少少事就呷醋冇安全感就chur，單身廿幾年趕住結婚咁款，仲未計有啲女真係想當你係成世普通朋友

個人認為心態更重要，唔好對條女太上心，漁翁撒網都唔緊要（新手就撒兩至三個），溝到咁上下學下玩若即若離（基本上萬試萬靈，除非條女唔打算同你有任何發展），正常女仔溝到佢有feel喺適當時候佢會俾暗示你提你表白架啦

Your face...

你地唔好諗到女仔咁衰啦

要遇到個唔介意人外表而自己又有外表嘅女仔唔容易

真係見過清純善良嘅毒撚，有次我想整佢但自己on9整親自己，佢同我講對唔住...平時又唔講女唔講咸野，但真心內向，唔好話女，仔見到佢都未必想同佢講野

應該係正常男仔溝女唔難
毒撚就難
有勇氣主動就不是毒撚

係有女仔唔介意毒撚，不過到時係毒撚嫌棄人

計我話剩係睇心底既女仔先係世間罕有 (通常都已經有仔/顔值低)

香港甚至世界好多都係等自己釣到個靚仔/有錢仔,釣唔到咯咪中年果陣係度怨lor

點解自己最後揾唔到伴?你問下自己後生果陣乜撚心態?

(利:A0毒撚 預左孤獨終老 女權西死開 )

我都諗起呢個IVE男仔
網上多騙案
請唔好輕信咩勇氣同主動就溝到女

唔好俾假希望俾我地啦，唔想柒咁多次

當有拖拍，個女仔話上你屋企都唔好意思啦，住公屋又細又冇自己房

我身邊好多靚女, 佢地男朋友係毒撚,
所以我先咁講

仲好意思講感情台 唔係有仔就係抱怨條仔幾差幾差 咁差又一齊

屌 唔多覺囉 主動啲約佢食飯 連好人卡都冇

除非你霍金咁四肢唔健全, 或者侏儒啦,或者係智障
你有手有腳,正正常常, 搵唔搵到女朋友係肯唔肯去搵既問題

更何況,霍金呀, 阿源果啲障礙人士都搵都啦, 何況你

肥矮毒柒窮中唔中到三樣先？

係時候埋單了

問佢可唔可以做你阿媽

唔好講到個個女仔中學鐘意MK仔,
老左先鐘意毒撚埋單啦

大把女仔初戀已經係毒撚

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

內在清純單純毒撚孝順其實比有樣嗰d仲受歡迎
身邊好多毒撚fd都溝到靚女

無途徑去搵

True

唔咪話想用錢溝女，而係毒撚唔用錢根本溝唔到女。MK 仔講下鹹濕笑話抽下水條女自動波上去，根本完全唔會理佢嗰日出街啲錢係問人借

文靜only非毒

係女面前就梗係毒啦

如果唔係點會有偽毒嘅出現

其實一個毒撚專注係自己目標上又有想法應該都吸引到女仔
成日怨自己無女 又無人生目標個種毒先係最難頂

奉勸D單純既男仔同毒撚

男女關係要小心D
要諗到好多佈局

唔好話溝女，想唔俾人揾笨同傷害都唔容易

可以係一個MK教D女去揾毒撚笨
又可以係D港女揾D MK講D說話引誘毒撚落搭

99.9% = 部分女仔

第一次見面通常做啲咩會加分？同埋有咩活動可以做？

要比到佢覺得你細心溫柔體貼

倒如帶紙巾外套咁？

帶condom

收皮啦
當時有條女晚晚落嚟我房坐我隔離(住宿舍)
同我一齊打機傾心事仲訓埋我膊頭啊
最後咪好似樓主所講鼓起勇氣囉
我得到啲咩啊???
我得到「都係鐘意同你做朋友啊」
自此之後啊我都係安分守己做毒撚好過啊
同我講勇氣
收皮啦都係

好有同感呀ching

知唔知真愛係咩

就係感受條女為你付出委屈，甚至為你死個種心痛呀！！

呢D先係真愛呀
毒撚係呢世都無機會體會呢種心痛！！！

個情況就好似
你同人講
其實共產黨冇香港人想像中咁獨裁

點解品可以係女仔夠勇氣主動 去追啲毒撚
兩性平等 仲成日坐係到講風涼話叫人追
女拳主義去晒邊

身為毒撚先唔會信樓主喺度妖言惑眾！ 毒撚們，認清自己！！！ 無女又如何！！ 勉強真係無幸福㗎

怨氣大到 受咗啲咩刺激

安份守己=毒撚唔好諗咁多=安份守己做朋友

受左咩刺激

你知唔知女人好多招數

同女人傾過計，佢地親口講，為左追到男神，會利用其他仔，扮同佢地有機，黎引男神出手，雖然佢話最後唔成功，但好似完全無內疚利用人達成自己目的

女人為左得達自己想要既野，牲犧其他好多人都在所不惜

自此我得出一個結論
女人認定左跟一個男人，個男人叫佢做幾錯幾殘忍既事，佢都會毫不猶#去做

所以D有仔既女，千奇咪埋身，隨時利用你唔知做咩

而男人同男人，無論幾FD，都會為左女人而隊你

勵志故事

真心覺得呢個世界邊有咁理想，仲要條女養返自己，人唔笑狗都吠

有勇氣同主動咁比人玩

彈開係因為有啲男人個身太臭
啲衫比汗味閹到有陣洗唔甩嘅酸臭
個頭啲油同頭皮屑痴到一舊舊

講真
要令好多女仔都不約而同自動彈開，應該只有污糟先有咁大威力

女仔唔一定好睇男仔嘅外表
但一定好介意儀表

我怕就怕失望 中學之後就無同女性接觸啦

真毒表示
D女好撚古惑架
試下追？第一眼見到你就決定咗fd zone/陌生人 是但一條路啦
唔介意樣所謂嘅正常樣已經係大眾眼中算靚仔嘅樣
毒撚識女，最好方法唔係勇氣，係錢
揸撚住架靚車，保你食到

鼓起勇氣 換來無數次Not my type

同意 又留哂鬚唔剪、頭又唔洗、衫又唔洗
真係好難搞

拿，大陸男人一定MAN過大男人過港男啦

睇下呢套戲，妖怪名單之蘇九兒

睇下女主角點對男主角
對住男主角，女主自己千年功力，送一百年功力幫男主升LEVEL，好輕鬆話無所謂，最後仲幫男主角，自己死撚埋

對住隻小妖呢，隻小妖咬一下男主，女主角即刻打死佢，等佢永不超生，困係原地，重手到呢

知咩係真愛啦

如果只係性格上嘅毒撚咁或者樓豬都啱嘅不過呢度講嘅毒撚多數都係性格+外表+打扮+談吐都唔掂嘅毒撚唔怪得咁多負皮

真呀 咪當啲女人係命中注定，得佢一個同你夾。就算無人陪你 ，自己都可以過得好好。每個人嘅愛都好珍貴 咪白白送個心俾個唔珍惜你嘅人

冇錯,1000個點都有1個成功

真 有時真係睇你夠唔夠膽

我已經比d 女玩到越黎越無自信

你打㗎? 仲以為你係癡線佬
林夏薇！今晚就J你！

ching好型

無架喎，好撚現實，木門就對木門
你無條件無樣無錢無學識，咪只可以溝返d質素差嘅女仔囉
你有條件就自然會向高望架啦，你會想要靚女想要身家清白
所以都係果句，做好左自己先，自己盡撚左力先去講溝女啦
同你玩apps，見到d肥西女個心態一樣，仆你個街減左肥先擺左相上黎啦，浪費左我d quota

我男友係靚仔毒撚

認真講：
樣衰、矮、瘦、窮、性格怪
中2樣都好難出pool

乜原來依家毒撚既定義係去到有女都仲係毒撚
唔怪得好似各有各講咁
原來冇女既連毒撚都冇資格做喇

真係有天真毒撚信呢個樓豬就抵撚死

全中

跟住又可以攞啲毒撚黎笑

點會唔睇樣
起碼要個樣、身高、體重、性格
樣樣野正正常常先有好感
-》劃分做有機會發展對象

當第一眼冇建立到好感，
其實過多排就會fd zone

你呢種女仔, 我係Heymandi見唔少
你咪屬於Heymandi系女仔囉
只能講你只係其中一類人,
呢個世界好多唔同既女仔,

我身邊唔係囉，我相信一啲就係被傳媒洗晒腦。
咁骨好唔健康囉⋯⋯同埋女唔夠脂肪比例連M都來唔到。當然唔好話肥到癡肥咁

哇，未研究過呢啲

一句野就突顯你係幾咁黑人憎,
明眼人都唔會揀你做女朋友,
呢個世界大把女仔好過你

佢講嘅脂肪係生喺波或者pat啊 唔好信

個好感就係外表，再加聽到佢ge條件
好撚現實

似乎你就係中2樣或以上果啲

事實黎...難就係難
呃你做乜
唔係話出唔到既
不過要花啲時間慢慢搵

利申：已出pool

係香港 女人幾難頂都有人要

矮-》below 165
樣衰：樣俾好多人話樣衰
窮：月入少過個女仔

利申 我都係搵1.8萬
體重：瘦到似碌竹咁

你話中2樣難唔難搵女朋友先...
講事實都屌

先唔講d條件先啦，每人都唔同
男睇女都係咁啦，大佬我睇佢矮過米五，60kg，聽都唔開胃啦

咁唔好彩比你遇到個咁bitch嘅又

利申自己瘦同埋已出POOL,呢啲正常人條件,
你強調自己係正常人,咪顯得你自卑不如人囉

靠踩低其他毒撚抬高自己,
其賁你先係呢個POST入面最毒最低質果個

我唔鐘意踩低其他人,我只會拎自己同更叻的人比較,
我開呢個POST,係希望鼓勵其他人,
唔該你死出去, 世界唔美麗,正因為有你.

都唔係 眼見有啲fd追星追得多
成日幻想同靚仔oppa拍拖
結果都仲係A0

有啲就好揀擇 揀擇到30歲都未出pool

你揀人時人揀你
搵返同自己差唔多質素既就ok

拜托唔好再俾盲目信心毒撚
好多女仔Frd都同我呻過俾毒撚纏得好煩

唔識睇social language 唔想同佢傾又feel唔到
Whatsapp hea覆又get唔到
小小正常社交就以為人地對你有興趣

唔通真係要講唔好再纏住我先識收手咩

係咪輔仁

你咪ON9 啦
知唔知我地男人點睇你地，呢D叫放暗箭

唔係講溝女，講正常社交
一個男同一個女傾計
女應佢，男照同佢傾
跟住個女暗地裡同其他人投訴個男好煩，煩住佢

好心你地女人咪撚咁陰險啦
直接D話唔好煩唔得架咩

背後叫人出頭打壓個男人

直接講有咩問題
陰陰濕濕咁

鍾意放暗咪認左佢囉，女人，咩SOCIAL LANGAGE，哂尻氣

女人膝頭哥掂你頭哥又係咩暗示，我尻你想暗示咩咩？

女人唔係語言動物咩，用埋D非語用溝通技巧做咩？

完全唔明起哂鋼做乜9
如果有缺點咪去改變下自己
咁先有機會成功
唔認清事實呢下先最慘

大把女仔，包括我都試過俾啲毒撚騷擾
咁樣唔係「溝女」囉好冇

我當年直接block左個男仔
應都冇應佢
佢都get唔到

我拍拖後 出朋友聚會
個男仔仲要想坐我隔離位
好彩搵女仔fd隔住左

個男仔都唔肯死心
依家只會私下約班熟既女仔fd

真心想講大佬你唔好咁痴線啦

你地D女人講就講重視和諧氣氛，唔想破壞關係

其實就係鍾意係背後講人是非

毒撚果然真係痴撚線

或者我舉例講清楚啲

Let say同事 成日借啲姨行埋來你個位到 撩你講野
你已經一問一答 答得亦好簡單 完全唔開話題
咁仲唔明顯呀？你班毒撚feel唔到人地唔想同你講野？
想點呀？係咪要講清楚：「你好撚煩 唔好成日同我講野 我唔想同你講？」

Whatsapp就仲好笑 我半日覆你兩粒字 你就識做啦
咪撚再搵我啦 結果仲搵
仲要係傾埋啲閒計 無聊野

毒撚最大獲係佢地缺少社交經驗加中意FF
正常人見到人地無興趣 要識自我收皮
毒撚係見唔到呢樣野 仲識不斷幻想 一路打呢段野一路覺得毛管戙

啱呀，講咩保持距離，同佢唔熟

到個男仔有D野你想要（情報，幫手等等）
你唔會直接叫佢俾你
但你會叫個FD叫個男仔俾你，跟住個FD再俾你

你係咪仲係覺得無拎到個男人野，只係你個FD俾你

你地D女人既生存方式就係咁
借個FD拎人野，都可以仲係覺得互不相干

毒撚最可怕真係佢地唔知自己騷擾緊人 真係jm9

點呀？係咪要講清楚：「你好撚煩 唔好成日同我講野 我唔想同你講？」

你唔可以講"我都係無乜點傾，少講野"
咁唔得？

有啲人係好鐘意咩都同人share一齊，
因為冇咁多話題好講，
會同唔同人都講同一番說話。

都有可能係想咁樣突顯自己多人溝，
或者係想得到別人注意，
先會咁做，未必係有惡意既...
但會對個男仔造成傷害....

佢地get唔撚到

婉轉啲都get唔撚到 蠢到成隻豬咁

Btw 順便回應下面咩野女仔中意俾好多人溝 俾毒撚溝係唔值得講 反而係怕俾人知 會覺得好無面

你呢位女士係到講: 「揀男朋友呢,係睇樣睇月入睇身高,毒撚又柒又窮又矮, 想出POOL?好難啦!啲毒撚唔該改善下自己啦, 我都俾毒撚騷擾過, 唔該佢地學下咩叫溝女啦」

正常人聽到都反感啦 , 冇咩人鐘意呢種八婆言論

唉,悲哀, 如果我都淪落到要係網上MEAN 9人,串9人.
咁我一定係個失敗既人.

同你地D女人相處真係好撚辛苦

唔係受你地氣，就係叫邊個邊個鬧鬼你
一係就叫你幫手幫乜幫物
一係就拎你野

好似自己辛苦得黎既野，不斷俾你地搶走

瘦係罪 肥竟然唔係罪
點解呢

唔知巴打你遇過咩事啦，
但係我自己如果有咩事要人幫手，
多數就會好直接咁搵人，
因為覺得叫人做傳聲筒好煩。

同埋既係，人地幫你唔係老奉，
如果人地出左大力咁幫你
事後點都要俾返啲好處人啦。

希望你之後會遇到好女仔

女人根本就存左幾套THEORY說法

當一套THEORY APPLY落所有事，咁女人就係一D地方有著數，一D地方人蝕底

另一套THEORY APPLY落所有事，咁女人就又係一D地方有著數，一D地方蝕底

女人就係唔同事上，用唔到THEORY

咁就做到佢所有事情上都可以有著數

男仔肥，泊埋一齊咪顯得個女仔瘦，
你瘦得滯，分分鐘個女仔仲大隻過你...

你唔係肥到好恐怖就得啦，
對好多女仔黎講 有肚腩都ok

明白

換target / 圈子
勉強冇幸福

咪就係你啲咁嘅仆街做壞個市囉

利申：毒撚一個

我又唔覺得佢好mean喎
都係陳述事實姐 認清事實先可以改善自己喎
定係女仔搵靚仔做男友就係罪
你都識講咩女仔都有 個個擇偶條件唔同 表達自己喜好都要人生攻擊人

利申 男友中左柒毒瘦窮矮兩樣以上 但我好愛佢

駁唔刀
利申：識自我收皮嘅毒撚

為何仍要歌唱 不願再細想
每夜卻照常 等知音讚賞
曾用真心認真唱 藏著辛酸的歌
觀眾的聲音卻 常比它更響

對女就係咁玩，一味得個衝字溝咩地方嘅女都難溝架，尤其港女郁啲就大把人追，我都唔想做壞市

做人真係好難

身邊有d女性朋友，間唔中又話佢男朋友對佢點樣唔好
但又死死地氣咁樣繼續一齊唔會散

好明顯淨係識對女人好既毒撚係唔會做到呢個水平
MK仔就得啦

所以毒撚都係收一收皮好過
暖男係一個負面形容詞咋

嗱，唔係溝唔到, 係唔溝咋

我feel到呢個post會害死好多毒撚

死囉 如果有啲毒撚真係信咗
以為溝女會咁順攤咁就大鑊囉

係有優點
不過喺人哋眼中缺點大到冚過晒啲優點呢

有無諗過唔想溝唔係因為難溝
而係港女好難頂....

唔好撚玩啦 進取少少咪俾啲娘娘玩鳩你囉 毒撚最忌有自信 利申俾人玩過唔少次

感情台大把依d女

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

可惜既係識唔到岩傾既女仔........
要搵到個岩咀型既真係好難...........

我瘦加窮都出到喎 點解嘅

有個毒撚同事 係唔撩佢講嘢 佢係唔會撩我嗰種
就係鍾意佢夠靜 夠乖 夠怕羞
然後我就開始撩佢
佢開始見到我會越嚟越多嘢講
不過每次講嘢我就俾佢搞到好心動好怕羞
真係好想溝佢 但唔知點樣有下一步

講到尾都係your face your fate啦

佢係阿源咁樣既你仲會鍾意佢夠怕醜?

d女肯比機會毒撚溝通先講啦

我鐘意大隻靚仔毒撚喎

呃人
邊有女仔會鍾意毒撚

唔好拆穿

好在起起底
樓主成日出膠post

毒撚最好就執下個樣 頭 衣著先好識女仔
講嘢正正常常就冇事啦
當然適當嘅主動同勇氣係好重要 如果縮埋一角不如喎好學人溝女啦
個人覺得男仔小毒 都幾cute
最少唔會係player

難出 唔係冇得出呀
不過要耐啲搵囉...
同埋我係按自己順序咁排

另外，我下面有講
瘦-》瘦過個女仔
窮-》收入少過女仔

Ching你要好好珍惜你女朋友

我男朋友都賺得少過我
同埋之前佢塊面有好多暗瘡
（但我覺得佢個底唔差）
最嚴重有成十幾粒
我見到都戥佢痛

依家我買左啲天然護膚品俾佢
好左好多 得返3-4粒咁

我無暗瘡 但好多黑頭

試下用Dreamskin黑頭導出液（黃色果枝）
但市面得萬寧有100ml賣
HKTVMALL 就有細枝版

用完可以枝黑頭好爽

同你男朋友一樣 我都喺好多暗瘡
我都瘦過女朋友但唔太大差距咁
至於窮呢 就大家都係學生但佢住私樓 我就公屋仔

同毒撚講勇氣,自信,主動姐係玩尻毒撚姐

咁咪一世打飛機

我男朋友都住公屋，
但佢屋企同我私樓屋企（我住舊樓）差唔多大，
我就覺得冇咩所謂

最重要係你會同佢一齊慢慢努力，
令大家將來生活變得更好。

而唔係覺得一生人月薪1萬幾都ok，
生啲仔女窮有窮養咁...
我都窮過，唔想自己小朋友自細就好自卑

肥矮毒柒乜都中哂, 完

依家仲係學生 唔咁諗將來會點 自己都可能養唔掂

唔好諗,搞掂好自己先算, 拍拖依D隨緣啦

唔會啦 我未畢業都好驚會搵唔到工
所以就做左5份intern
平時做功課俾心機啲搏下參賽
都有拎到獎

去intervew發現都易有offer
你表現正正常常
再有一啲好少少既作品俾人睇就ok
我同屆既同學好似個個都搵到工

今年市道差
我男朋友都要放NPL
我就冇 今年仲會加人工
希望之後情況會慢慢好返

要認清事實先係重點
再加以改善
咪可以大大提升成功率

一味話啲女仔唔欣賞就搵過第二個
總會搵到-》如果咁易搵就唔會咁多魔法師啦

我男朋友都中左2樣
多暗瘡+賺得少過我 住公屋

我買左天然護膚品俾佢 暗瘡改善左好多
依家train 緊佢啲英文
同埋教緊佢用速成打中文（佢仲用緊手寫板）
希望到市道好 叫佢跳槽

肥無問題，但矮真係無得救，注定一世無女

咪撚咁中二病啦
屌你老母陷家剷

岩啊 不過等撚到mk仔玩夠哂 等到差唔多30幾歲埋單果陣你地就得架啦

冇用wor

成日見到毒撚拖住靚女
唔知係ptgf 定真女朋友
不過以上兩個情況
總結就係一定係好有錢